## Criação de índices para Busca EX:
## Por Código, Por Cpf
## Por N° de Caixa
## Por inscrição do medico,
## Por N° de Prateleira;

## Fazer União dos Índices para Melhor busca Ex:
## N° de caixa + Inscrição, Por Prateleira e Inscrição;
## Fazer Relatório de Quantidades de documentos Existentes;
## Dar temporalidade para descarte do documento (Alerta);
## Digitalização.

